求跑鞋推薦

for長步 可以既話用黎行埋山
想買對com 著d
之前著既前掌好快蝕晒變到紙咁薄
筆直～1000

跑車鞋應該啱你
Hoka Speedgoat
La Sportiva

solomon 係你嘅好選擇

上網搵過下資料 hoka都有好多款好多人話掂 例如hoka one one rincon speedgoat 又有分好多代 巴打有冇話推薦邊對

見好多人推介speedgoat
長途旅行/行山/跑山都得

至於個樣就見人見智

Rincon 好好跑但耐用一般，比較適合平地

巴打有冇推薦邊對？其實我都跑平地多 只係間唔中拎黎行山

Hoka Clifton / rincon

巴打可唔可以講下clifton/rincon 同speedgoat 同arahi 既分別係邊

Clifton 彈啲 rincon 輕同軟啲 ching 可以上腳試吓先
Speedgoat應該係跑山鞋，我無咩研究

唔該晒巴打先我都研究左好耐 發現challenger atr5係for both 越野同road run 打算買呢對 本身對hoka 呢個brand 0認識

clifton ->cushion勁D, 但重D
rincon ->輕D快D, 但會硬身少少 (以Hoka型號比較, 應該都淋過其他牌子)

Cliffton/Rincon都係跑路面
Speedgoat/challanger係for跑山
Speedgoat就vibram megagrip底, 抓地力好過challanger唔知咩膠既底

唔該晒巴打
其實我指既跑平路係跑街 唔係跑運動場 係咪都係推薦rincon?

跑運動場同跑街一樣, 除非你玩田徑就著釘鞋

Ricon/Clifton 就for跑街
Speedgoat就跑/行山

明晒

巴打知唔知邊到買到hoka 鞋打左去幾間都話冇再賣hoka鞋 一係得幾對倉底貨唔岩size 同款

cam2
blue mountain sport 25% off, 買滿千四會員30% off
all weather

三間都係旺角, 價錢應該係 all weather < blue < cam2

btw 平地多用返普通跑鞋啦,
香港d山跑鞋都勉強夠做

一係直接分兩對鞋

Hokaoneone 比余文樂搞到公廁左
屌

asics好好著 趁減價買都幾抵

free running見過有

你指kayano 同nimbus?都幾貴下

all weather 真心正
上次上去有個老細都屌差佬

聽日佢罷工